const quizData = [
    {
        question: 'Как се превежда "аз работя като програмист" на английски?',
        options: [
            'I work as programmer.',
            'I work like programmer.',
            'I work as a programmer.',
            'I am working programmer.',
        ],
        correctAnswer: 'I work as a programmer.',
    },
    {
        question: 'Как се превежда "Той е студент" на английски?',
        options: [
            'He is student.',
            'He are student.',
            'He is a student.',
            'He is the student.',
        ],
        correctAnswer: 'He is a student.',
    },
    {
        question: 'Открий грешката в следното изречение: "She don’t like to eat vegetables."',
        options: [
            'she',
            'don\'t',
            'like',
            'vegetables',
        ],
        correctAnswer: 'don\'t',
    }, {
        question: 'Кое от следните изречения е правилно?',
        options: [
            'Yusuf is a donkey',
            'Yusuf is donkey',
            'Yusuf is not a donkey',
            'Yusuf are donkey',
        ],
        correctAnswer: 'Yusuf is a donkey',
    }, {
        question: 'Попълни празното място с правилната форма на глагола: "By the time we arrived, the movie ___________."',
        options: [
            'has started',
            'had started',
            'started',
            'starts',
        ],
        correctAnswer: 'had started',
    }, {
        question: 'Избери правилния предлог : "I’m looking forward ___________ meeting you."',
        options: [
            'for',
            'to',
            'at',
            'on',
        ],
        correctAnswer: 'to',
    }, {
        question: 'Определи думата, която е написана правилно:',
        options: [
            'Receve',
            'Recieve',
            'Receive',
            'Recive',
        ],
        correctAnswer: 'Receive',
    }, {
        question: 'Поправи изречението: "He do not knows the answer."',
        options: [
            'He don’t knows the answer.',
            'He do not knows the answer.',
            'He does not know the answer.',
            'He doesn’t knew the answer.',
        ],
        correctAnswer: 'He does not know the answer.',
    },
    {
        question: 'Как е "постижение" на английски?',
        options: [
            'success',
            'knowledge',
            'random',
            'achievement',
        ],
        correctAnswer: 'achievement',
    },{
        question: 'Как е "публика" на английски?',
        options: [
            'audience',
            'average',
            'burden',
            'capability',
        ],
        correctAnswer: 'audience',
    },{
        question: 'Какво означава "cautious"',
        options: [
            'Много развълнуван',
            'Внимателно, за да избегнете опасност',
            'Много шумно',
            'Бърз',
        ],
        correctAnswer: 'Внимателно, за да избегнете опасност',
    },
    // Add more questions as needed
];

export default quizData;
